女子絕頂升天變痛到逆天 竟是陰道裡被塞烏龜

西班牙特內里費島(Tenerife)的艾默張(El Mojon)醫療中心，近日收治一名26歲英國女病患，這名女子到院時直呼肚子非常痛，醫師進一步檢查發現，女子的陰道內竟然被塞了一隻烏龜。

據英國《太陽報》報導，這名英國女子居住在特內里費島，在上周外出參加了一個夜間趴，據女子說法，在結束派對的2天後，她的肚子異常疼痛，甚至讓她痛到逆天。就在上周六，醫師為她進一步檢查發現，竟然陰道內塞了一隻烏龜，初步研判是一隻中華草龜，最大可長到18公分長。醫師也認為，這名女子很有可能遭受到性侵害，於是報警處理。

但警方抵達現場時，女子卻表示她不記得這隻烏龜是如何被放入她的陰道內，她也不想追究此事，於是警方只好暫停調查。醫師也表示，當他們從女子陰道內取出烏龜時，發現烏龜已死，當未知烏龜是以活體還是死亡狀態時，塞入女子的陰道。（施旖婕／綜合外電報導）

真。龜頭

是龜也是頭是龜頭也是賓周

在上周外出參加了一個夜間趴

環保人士點睇

樣衰到屌都唔屌？
塞隻龜入去

環保人士VS女權撚,今鋪好睇啦

薛丁格的貓

早幾日同條女去左日本玩，同佢又去新宿買手信，又去有馬浸溫泉， 返到去酒店已經累撚死，咁咪上床訓囉，點知條女又玩未玩夠， 想玩D新奇又刺激既野喎。咁見難得可以陪佢去日本玩，咪陪佢玩下囉， 佢係我送俾佢個LV袋入面拎左張紙同支筆出黎，原來佢想玩井字過三關。 大家如果識玩既話都知呢個係必和既遊戲啦，頭幾舖我都扮下認真同佢玩， 間唔中輸下當俾佢開心下啦，點知佢發爛渣用D橙皮掟鳩我，話我玩得唔認真喎。

屌佢老味真係火都黎，即刻轉身射個三分波！！之後佢又好似唔憤（忿）氣，係個LV袋入面係咁摷， 都唔知佢摷乜撚，摷左成分鐘之後拎左個卡路士出黎，估唔到個衰婆成日袋住第二個男人係身邊。 個卡路左拎住個波可到角球旗，屌佢老味我都未準備好，卡路士已經開左角球， 嘩個波勁撚到呢連愛國者導彈都截唔撚到，成個香蕉波咁一野彎入左， 真係服撚左佢。好彩先前我入既係三分波，而家三比一！！ 諗住自己有兩分係手有優勢啦，佢又伸隻手入個西度係咁摷，今次又唔知佢想點喇， 摷兩摷抆左個舒拉寶娃出黎，嘩，屌係個西係叮噹百寶袋咩！！已經心知不妙集中精神去應付， 當我去搵我塊球拍時，舒拉寶娃已經開左個波，你老味我拍都冇唯有用手接啦， 成機渣下舒拉寶娃個波都好嘛！！唔洗兩秒個波已經去到眼前，咁我出手啦，個波我就掂到喇， 不過就勁撚到呢，打到我手掌都就斷咁滯，仲搞到我原地轉撚左幾十個圈。 就咁俾佢入左個ACE波，俾佢拎左十五分，而家三比十六！！屌呀！！十三分要追， 真係追撚死人咩！！你有係既百寶西，我都有我既龍珠，拎左兩粒龍珠出黎叫神龍幫我許願， 神龍話支持我所以爭五粒龍珠都冒死出黎幫我，真係多撚謝佢啦。我請佢幫我叫呀奧蘇利雲出黎！！ 我條女見到我出絕超佢已經嚇到係咁流西水，我都理撚得佢！！奧蘇利雲果然冇令我失望， 一CUE打出147分，全場都拍撚哂手掌！！而家一百五十比十六！！我睇你點追！

死因係頂唔順個閪太臭

陰道要幾闊先至會有隻龜爬撚左入去都feel唔到

Cls

龜蛇終於屌到女

是龜 也是頭 是龜頭 也是賓周

點會無血
平時個西一定鬆撚到仆街 咁大隻野係度都唔知

艾默張

據英國《太陽報》報導，這名英國女子居住在特內里費島，在上周外出參加了一個夜間趴，

俾幾十人輪完，梗係闊過西隧。分分鐘椰子都塞得落

最大可長到18公分長